近排股票輸到仆街，求安慰

本身賺成差唔多40%
宜家輸到得返30%唔夠profit

all in 中資股 相信祖國

已經好過呢到啲巴打
高買低買

我都係 正股用幾萬贏左一倍
依家倒嘔返哂 再冇左40%本金
前後無左4萬

短短一兩個月

IPO賺左成球
依家開始還

仲有30% profit仲想點

黎緊有一個終極機會

就係美國大選，個日會好chok

清咪勁囉，仲有30%
港股本來賺10皮，而家倒輸緊3皮，追緊數中。。。DKLM,港妖

真心想問點輸番 係咁買賣？

玩allin
衰左

賺多變賺少